HoangPM@hdinsurance.com.vn
Cổng thanh toán bảo hiểm HD



```bash
# Cài các modules cần thiết
$ npm install
```

Run development

```bash
$ npm
$ npm run dev
```

Running in port 3000

SSR Build - Run in production
---------

```bash
# Build the client first
$ npm run build

# Start the server
$ npm start
```


Running in port 3000